蘭的是日晚餐-「淨」（144p)

Long time no c

1

好正

是 但很低畫質

幻想到完整高清嗰陣係點了

慢了

-.-

還好

想食舊雞

是 好香

咩雞

食淨都貼

3黃雞

食埋佢啦唔好淨呀

是 我dad會食埋佢

好多日無見咁

是。。

叫咗你唔好打咁多